Dota過氣自走棋 上架app store 和 google play

IOS AN STEAM 三平台互通

好玩？

玩一場成半個鐘 不了

衰過多多

lag，睇野，資料完全唔方便

佢唔optimise下手機應該好難搞

手機同pc 界面一唔一樣？

因為手機完全唔掂

一樣 但pc流暢好撚多

留名

如果佢改番 畫面顯示番種族果d都好好多，
佢除左裝備果到好d,其他多多都方便好多

認同 但gameplay 接受唔到多多隻畫風

依隻都係邊測邊玩嫁啦 初時多多出都好多尻野 我會為左畫風轉玩依隻

同意，所以試下係pc玩今晚

打一局好耐，血量應該減一半

有啲陣容到後期先成型，減一半血前期點頂

手機game玩家會唔會同你玩45分鐘一場既game，45分鐘可以打完至少3場爐石

岩岩pc玩左幾場，最後一場六騎士-50傷贏左

電腦玩方便d

希望快d更新番個版面

幾鍾意佢啲graphic 有質感好多

btw hunter太op 傷害太高
medusa又有多重箭

電話玩 越玩越lag,睇野唔方便

d人超快走場，都冇後期玩

第一時間耐
第二運氣成份都幾大下

有冇人多多+FD
YUHE5B